高追gme 苦主已放棄ss hold 念頭 決定價值投資

望佢做到美國線上第一大遊戲商城 就好似chewy
利伸：決定月供gme 攤薄成本

價值投資係切忌不服輸溝貨
記住gme只值十幾蚊
炒呢啲應該轉身轉得快 果斷入離場

要睇你輸幾多%
輸小於50% 重可以諗下，輸70-80%唔好溝啦

溝一倍輸緊35-40%，溝3倍貨輸緊17.5-20%，溝7倍貨輸緊9-10%

家用機都轉去無實體碟
pc 就 steam 仲係強勢
我又唔覺得咁易

請左amazon高層，坐幾年應該得

記住越溝只會越跌
你買貨=有人賣貨俾你
如果個個都溝貨就會一齊越溝越跌
個個都唔溝貨，你就可以溝

你不如搏佢彈一下呃人入場嗰陣走

真

價值投資用300蚊買60蚊既係咩玩法

原來就係你

Ark架方舟撚有咁細
起碼一艘遊輪咁大

100輸左60蚊, 60%
再投入10000落去 所以只係輸得 0.6%
勁

高條撚 engineering lead黎咋

GME到10蚊先再溝啦

我以為講緊轉股買
等GME起飛先返嚟啦 牛市未完晒㗎

價值投資唔係長渣喎

價值投資係投資啲有價值嘅嘢
GME橫睇掂睇都係垃圾公司嚟
行業沒落緊

買啲ARK同FAAMG長渣算啦

問題係依家股價遠遠高於佢價值wor

你不如等20樓下先慢慢供

認真唔好鬥氣
買股票唔係拍拖
唔使同佢死纏爛打
要斬就快啲斬，唔斬都唔好長期加

GME遲早攞返20$附近
你月供其實係倒錢落海

望返上年股價 你咁月供法冇效益冇回報
雖然啲人期望新ceo 上任可以轉形，咁不如成功轉到先價投